黑景高層見獨立調查委員會迫在眉睫，決定…

濫捕武力全面升級，然後搏全民特赦。

推